工程撚 九龍塘A記係咪有人確診

From TG

樓主好廢 a記係咩

a你老母

Axxp lol

好似仲有英國保誠

xx你老母

Arup

哦 九龍塘Arup 囉手最憎收收埋埋

講你就講啦, a 記, a 你老母咩

Jo Mud 開名

之前佔中試過home office la
依家黎多14 je 少事

我知 樓主呢啲向左走向右走樣 喺到自動filter

間野好多大陸人好似

正柒頭 A你老母咩 AAA

3A level

好多鬼佬就真

OAP

名都唔敢開

係乜

又多一間收銀多14 日假

中肺炎都唔開名 ARUP下話 睇過？！

出internal email未
啲高層又會唔會扮沒野
星期一叫人準時收工

好似以前香土hkepc 咁所有牌子公司網站名都係xxx

一面叫fg唔好入嚟做狗
一面連鬧老闆都要收收埋埋
以後search arup都要search axxp a記

Arup好似近年沒乜大job
東北發展同元朗南D&C比Aecom食埋

KTSP呢

KTSP係乜

Kai Tak Sports Park

Kai tak sport park

佢做Structure？

橫洲site formation?

名都唔敢開 都唔知你做乜鳩

名又唔開 又句句都好似呢樣 好似個樣

ARUP

site form 啲fee唔多la
都唔夠早幾 年
又人工島又港珠澳

工程撚好鍾意用暗號

九龍塘A
沙田A
尖沙咀A
九龍灣W
觀塘M
黃竹坑M
十三力
之類

工程撚默契
其他人識條春乜

死鄉土佬 番香土

臭討不了

中左啦，尋日有個geotech e 行site 果陣同左我講

沙田me
油麻they

成班廢柴做慣狗
名都唔敢提

On lun9

屌人唔開全名既

係唔係想收誹謗信先開心?
係舊登唔係未試過

乜撚野沙田me
油麻they

你語癌定點

A咩撚野記
仲以為ATAL添
搞到我開心左陣

講得好！

A你老母

A你老母臭閪

開名都唔敢

山林道m記
辛紅雞L記
愛群路F記

提示 中文字黎

十字+3 個力= ？
小學生都估到la

十力力力

以後公司改埋名做axxp

Arup 唔係上星期已經傳緊有人瀨左嘢咩

又遺忘左觀Ａ

咩野觀A

開名又唔敢
沙田me 又唔識
大陸狗?

間野都出名嫁

沙田ME係乜
我真心唔知

ATAL 中招潘生會唔會講番幾句

屌，civil組又輸撚晒d job

協興

A你老母記

真係有間 landscape 叫 AXXA

Arup得structure 勁
Civil Job 真係比Aecom 搶哂
人地Atkins 都搶到單東北 D&C 啦

Arup 早幾年 基本上深圳河以北 既地方
大公司起既project都係佢做structure

Aurecon

一手 係

風光不再

未聽過

1. 樓主講事實唔怕比人告
2. 冇人會起底告你
3. 呢到唔係香討
舊登嗰次唔知係邊次 但香討係有個高級P做版主先起到底

落fee落得傻仔
同埋civil班友真心…

本身consultant已經夠窮
仲要用錢拎出嚟告你告唔入
告人嗰個根本柒咗

Arcadis都係觀塘A

之前聽Arup係收銀charter E 最高人工唔知過唔過40K

九龍塘你老母咩唔準歧視呀
新型顧問公司

講真野又點會誹謗????

仲有創紀J

九龍塘係最高？
唔係沙田高d咩？

班鬼個個都唔戴罩，好撚高危
地盤啲師傅我諗依家都戴罩

又咩野黎

依間又邊間

Hyxxer

A 記，我以為係 Apple Store

正

Charter 係fresh charter？

一入黎屌人講暗號就知唔係行內人

都啱姐又一城 apm 海港城

我知沙田A 13 個月糧 guarantee
Fresh Chartered 35K
Project E 42K
SE 50K up

所以咪個個狗衝政府lol
SE至少C+4 都上唔到7 萬

A你老味咩 咁多間A字頭

觀塘A係撚APM Office

Apm係J同麥當奴, sor

好撚大抽人係到打緊摏

個地盤洗唔洗停工

麥當勞叔叔搬撚左好耐

ARUP就ARUP啦 A你老母記咩

arup 咪arup 囉，A乜春

Google 都懶

civil job比人搶哂係因為其他公司開的價太低啫，好多時係蝕住咁做

撚google 到

唔講就算 抵工程狗比拉布抵到窮

下下都圍爐打飛機 點幫你je

aecom wsp兩間公司

搵唔到N展相關result

又一城表示

做咩姐你

我都想知

冇錯，呢2間不嬲都出名工程界毒瘤，多job既原因就係因為賤價搶job

好似仲話合併

樓豬撐大愚的

唔知去到幾多線仲學人玩代號暗示

班工程撚好on9
成撚日用埋暗號
睇到一頭霧水
隔離post班n展仔係咁奶九龍塘A記

利申：工程撚睇唔明暗號，更加冇報九龍塘a記

用5 mins睇下香港2030 預計有幾多大job
工程狗黎緊9 月投反對派班政棍
真係打爛自己飯碗

祝樓主全家確診死，死廢人

ARUP唔係行家都聽過啦

咁樣型D, 咁先有專業感
術語=專業

推埋d大白象工程出賣香港人
呢d錢賺都賺得唔安樂

立法會九月換屆大選。民主派劍指立會過半，期望做到「35+」，並先後在九西、九東舉行初步相關協調。公民黨昨日召開記者招待會，黨主席梁家傑表明會尊重初選，「我哋係完全義無反顧支持協調」，強調該黨會尊重初選結果，如若參選人排名太低不在協調名單之內，「一定唔會去選」。公民黨黨魁楊岳橋則進言，一旦民主派議席過半，特首林鄭月娥必須要在十月的《施政報告》中回應五大訴求，否則公民黨「唔會客氣」，否決所有撥款申請及法案，包括《施政報告》、《財政預算案》，做法與「本土派」的癱瘓路線異曲同工。

公民黨倡立會過半即「攬炒」

工程狗都係一票唔好投飯民

Apple staffroom係正arup隔離🤔

樓主A記早排先有人係M記奶嘢 之後話返又一城繼續辦公wor

尋晚有Ching先屌完 講晒肥上瘦下嘅成因

政府沒官地點覓地解決房屋問題
填海又話大白象
向發展商買農地又話鄉黑勾結

Arup幫Plan D做2030 份report 推大愚同周圍啲主幹路基建
實際過垃圾會班做政治show 政棍幾多萬倍

價低者得 唔理quality
兩三個人做嘅嘢 交晒比一個人做
就算愈嚟愈多project
結果唔係加人工 而係加工時
呢行計時薪 洗碗仲高人過你

價賤者得
好過全行攬抄lol

你都on9 係政府用挾持「民生」做人質
就好似今次 警隊撥款+派一萬蚊
唔撚拆開 一定要一齊過

遲做一定會攬炒
十年前唔變 今年唔變 十年後都唔變
可預視工程狗將會1日當7日用

我覺得波波有政治任務
派一萬蚊硬係要放大愚feasibility 之後
過左大愚fes 先
唔係工程狗好好慘慘豬

為利益嘅垃圾

九龍塘A = Arup
沙A = Aecom
黃竹坑M = Meinhardt
九龍灣W = WSP
尖A = Atkins

工程人, 但呢啲懶行內用詞聽到厭

D價落到咁撚賤
幾多job都冇用啦

直接開名都唔敢

抵佢地做狗

利申: n賤狗

咁香港其他consultant西北風都無得食

過咗明日大愚就幸福
唔怕冇嘢做 唔怕冇屋住
人工唔加唔減
但老闆允許你office home
允許你一星期返七日
工程狗最叻嘅一日當兩三日洗
specialised in OT

樓主真係好撚廢

arup有電郵俾員工了

本身已發展城市既工程就唔應該著重建築業
而係發展高科技產業

但政府點解日日推大白象我諗無人會唔明
仲要超支完係唔合乎安全標準

點
放14 日？

戇鳩工程狗

唔記得個電郵PW入唔到
得個垃圾sms叫你睇
屌細力D

係咪照扣 14 日 AL

圖？

一個SMS叫你登入電郵,冇野好睇,我都想知佢個電郵講咩

好想加入了

One of our colleagues on the 5/F at our Festival Walk office was tested positive yesterday for COVID-19. First and foremost, ou r thoughts are with our colleague, who is now receiving treatment at hospital, and we wish for a speedy and full recovery.

We have notified all our staff members who were in direct contact with the individual in the past 14 days and they have been advised to closely monitor their health status and to inform those with whom they were in direct contact. The individual did not have business meetings with external parties during this period.

Deep cleaning

Over the last weekend, we conducted professional deep cleaning and applied Sani-Mist Germicidal Treatment to all our office floors. With caution in mind with this confirmed case, we will close our office on 29, 30 and 31 March (Sunday, Monday and Tuesday) for a further round of deep cleaning and thorough disinfection at all floors.

Festival Walk Management Office has been informed of the confirmed case, and deep cleaning of common space in the office building will be carried out by the Management Office accordingly.

Work from home

All our staff members in the Festival Walk office should work from home until 9 April. During this period, please avoid face-to-face business meetings, and social gatherings of any size are strongly discouraged.

The Festival Walk office will remain open from 1 to 9 April (9:30am-4:30pm) to accommodate critical business activities that cannot be accomplished remotely. If you do need to come to the office for essential tasks, please seek approvals from your Group Leader in advance. Staff will be required to log in and log out of the office during this period of time, and our Facilities Management staff will be on site to provide the necessary assistance. Your Group Leader will be in contact with you on work arrangements in the coming two weeks. You are reminded to practise good personal hygiene and maintain social distancing to best protect yourself, and others during your stay in the office.

The Festival Walk office will be closed from 10 to 13 April during the Easter holiday, and will resume normal operation from Tuesday 14 April. You will be notified in advance should there be any changes to this arrangement.

The reshuffling of seating plan will be deferred in the interim.

好大獲咁

幾時到BD

咁黑心

唔好
啱啱去完

日日成班archi 狗engine狗喺 lobby
有一個出事都帶上 office啦

為左唔入則還則咒BD

arup就arup啦 乜春野九龍塘A記

當呢度係香討？

好撚多叫A記

ARUP就ARUP, 講個名都懶神秘

arup 就arup 啦
上連登都唔敢開名

正常用開點會唔記得？

屌你老母
食屎狗
XX乜撚野呀?
成個小學雞咁
係人都知你講緊ARUP啦
果兩個X有乜撚野用呀?
留比你切柒煲湯果陣加落去?
醒少少當幫忙啦撚樣

用outlook會auto login

問下人係咪有人確診就告尻人?
咩公司會咁撚惡呀屌你
共產黨呀?

你部電腦從來冇lock過?

觀塘J
Pie & Tart
賣鞋
consultant集團：3A2M1W1J

賣鞋 pie & tart 呢啲似花名多過暗號既都仲可以接受
乜乜a乜乜m嗰類就真心on9

你當三黃流㗎

三黃？

CM Wong
W & O
Wong Pak Lam

呢位巴打心水清，site就實要用開webmail, office人更加無可能唔記得pw,無論site定office staff都要login, 唔明有乜可能唔記得PW

公司一早放晒風叫你地試wfh,佢話唔記得密碼,真係好懷疑你係咪office staff
定係你係operation果邊既同事,負責派信派口罩叮飯？

屌你啦RSS冇得放

同意

Arup 有 remote office
全天候可以 check email 喎

班傻閪唔敢開名

A你老母咩
開全名啦戇鳩

貪心的工程狗

arup真係好,派飯都會收到msg
Login email用outlook真係第一日打完咪autosave+login囉
呃你地有用咩

話你on9怕你嬲，office login account 同email password 一鳩樣用得remote office唔會唔知email pw

都唔知由幾時開始彈撚左個三黃出黎

Wa, Arup有冇公司手提provide先

Arup好似好耐之前已經將個workstation變左notebook可以拎番歸
點會唔記得個login

呢個system就係要你provide私人電話
方便佢有突發事(台風同依家咁)可以通知你

唔好再講咁白，你叫佢點答好

邊會有可能唔記得password
arup大部份人轉左notebook好耐啦

應該得rss或postroom先會唔駛日日login

Arcadis都冇乜做engin野

請假/timesheet都要login,跟本無乜可能唔記得

開咪開！驚閪呀？

之前又一城被破壞都wfh 過啦

ATAL係北角 / 九龍灣唔係九龍塘
巴打咁大仇口

你以為自己真係d出名大公司咩工程狗
爛鳩consultant咪又係client隻狗 何況你d咁濕鳩工打六

鄉土廢老先無膽講真名

呢個行業真係奴性好撚重
個個做慣狗 咪撚野都驚
開個POST屌警犬應該都唔敢

19 engine firm 網上開名都唔膽 抵比人睇唔起
利申 前engine 仔

懶神秘咁，Arup咪arup囉

19香討u汪開名就封人ac

好似之前有人話係 cmw 黃鄭 同 woy 定gw

點解講工程公司要用代號？

因為班工程狗返工既文化成日都係講d唔講d 同埋成日將簡單野講到好難咁樣去拎優愈感

行業文化黎 由老屎忽到新入行都係咁

北A

屌 真

垃圾工程文化

都話講親工程公司都要全開名呀
A你老母

有4條友屌完你我都要追住你黎屌
開全名呀 呢到係連登呀 屌

邊間

鄉土廢老文化要完了

會無左份工架唔好啦

屌返兩三個月
慢慢就會好似吾你老母咁
無人敢再用

鄉土過嚟果班做慣狗，唔識做人
成堆AECOM太監

ATAL

其實arup一早安排咗星期一開始50:50, 一星期3/2咁wfh, 只係咁啱有確診

下 一早安排左